窗口式冷氣機得風 冇製冷

如題
買咗2-3年 琴日開始得風
型號 gree g1107s
想問下壞咩 同埋整要幾錢
或者換過部新
有咩牌子型號推介
有酒

Gree

漏雪種？

大陸機？

部冷氣家父買落
佢戇鳩鳩聽咗班sales狗買

前日都好地地
琴日就收咗皮

會唔會考慮換雪種呢?
環保d

舊年我都係咁 直接換左部新

用得個2-3年
舊個部用咗13年都冇換過雪種

巴打換咗邊部

中國牌子，美的都好過Gree
不如買豐澤牌，話晒人地都係做冷氣起家

Panasonic CW-V715JA
最普通既款

不過呢部機真係廢
舊個部冇維修過都用十幾年

廳冷氣?

格力應該靚過美的

豐澤牌依幾年咪又係oem美的

房

打雪種啦
除非成個壓縮機傻咗

聽日有fd過黎整
睇下點啦

窗口機整黎都多9餘

好多原因
1）燒車頭
2）漏雪種
3）高壓電容燒咗
4) relay燒咗
妨間冷氣佬十個九個唔願整，利錢少怕麻煩
結論係一換一換返同牌子上去

窗口機漏雪種就換機 整唔返

整返好既錢會貴過你換過部

買過部都係2千幾蚊姐

仲整乜撚

窗口機好似好少要加雪種 唔凍即係要換

btw大陸機都用

搭單一問

2002年買左部 hitachi 窗口2匹，2014換過一次雪種，成千蚊
2017年因為長期製唔到冷，又買左部新既 hitachi窗口式

最近較 mid cool / hi cool，右邊較5-10 max都係一樣溫度

我去人屋企d窗口式，較好細 mid cool + 5，d風吹出黎都好冰凍

點算好？
求教

搭多單
都係gree
g1509r
成年冇開過
琴日想開發現完全冇風出
手機照一照見到風扇冇轉
隊下佢又會轉翻，但好似轉得好慢，一直都冇風
入風個冷排摸落就好凍
就係冇風出

換 整黎仲貴

格力掉落垃圾站啲阿婆都唔吼啦

好似得番日立同樂聲窗口機唔係大陸廠OEM
其他牌子都係貼牌

個thermostat壞
唔識開動製冷部分

巴打換過個新啦
我已經換咗

有冇洗個隔塵網

搭單想問 新買窗口冷氣機出風位有條黑色棍仔
可以撥入面有個窿開關 請問聲果到係要開定關？

窗口機都整？

想要鮮風就開，向住街出面廢氣多就不如關。

聽唔聽到壓縮機有冇著？

之前試過壓縮機唔著，拆左粒電容去上海街配返就攪掂

有少少電器底都可以DIY

前題係你分到問題所在先

其實大陸機最好就係格力
唔係買大金樂聲,其他廠都係貼牌貨
唔係格力美的就係海爾

有名你叫小涼拌

P記新出r32窗口機，屌唔屌得遲？

想喊了
日立

大牌子中價/入面機都係用格力，包括代工，散熱件
格力抄原廠出既壓縮機效能重好過原裝
不過此終用平料，唔耐用

三菱重工啦 有遙控 夠曬凍

日立優點得個靜字,制冷真係麻麻
窗口機有錢買日立不如買樂聲

唔識跳去制冷mode，90% 喺爆左啓動電容，整都好平

除左壞電容/ sensor，其餘嘅故障都唔建議整，尤其喺機械部分，整返都好快壞

下次先算，唉
後悔了

btw 唔靜！好唔靜！

Gree 珠海格力電器股份有限公司，簡稱格力、格力電器

mid cool / hi cool 只係較大風定細風，唔會令佢出凍啲嘅風。5 - 10 只係衡溫，即係幾多度就開始製冷，幾多度就唔製冷，如果一直唔夠冷，較 5 同較 10 就一樣，佢會一直製冷，唔會令佢製得更冷。

夠唔夠凍最緊要夾廳／房嘅大細，每 100 呎就要 1 匹，咩牌子型號都係咁計。

無冷 但壓縮機著唔著先

唔著 一係爆電容 一係壞老鼠尾

一係電容 一係overload燒左 釘車頭機會唔大 搵師傅都差唔多一千 你自己諗下

重工窗口機=美的

如果壓縮機唔轉，膽粗粗可以試下自己換，上youtube 睇片跟著拆。 當然要注意安全喇，反正都壞不如自己試下整

check 電容

我部日立屌涼伴都係早兩日壞，完全一樣情況

識啲做冷氣工程佬，一致推panasonic

兩匹機貴到high high

而家窗口機用幾年, 預一壞就換

thx
個廳百幾呎，用緊2匹
開左2個鐘之後開始會製製下冷會製>唔製冷咁循環
都幾正常
只係完全唔夠凍
擺隻手係出風位都覺得好唔凍 但一定涼過出面 30度既，唉

唔靜可能係裝工差啲
同窗框玻璃一齊震,震到胡胡聲

絕對有可能！
感謝解答

但極唔凍，唉

格力

送比阿婆當蘭鐵賣

用咗廿年都未壞

99%壞電容

土炮方法拎d bubble紙墊一墊

聽樓下冷氣佬講，窗口機條雪種喉係啤死嘅，所以唔駛諗打雪種
反而可以睇吓會唔會係粒電容出事，識人換咗粒電容就識出返冷風

我屋企其中一部係咁，關哂窗就震到喊，要開返個窗既開關先冇咁震
有冇得解決

個架接咗落框應該無得攪

漏雪種，多數係爆喉，直接買過部新
換雪種係無用的

黎緊換機，係咪叫師傅唔好整實佢

唔係,嘈係要搵返邊個位出問題
可能個架啲鏍絲位震到佢鬆咗先咁嘈
你個度有無窗台?

冇